朝早係巴士講電話既人幾時死

仆街地產狗，嘈撚住ME訓

一定系90後

金毛地產狗黎 大大聲同客講電話好威咁

豬蛇然波要撐了

豬蛇

係度講有咩用你唔當面屌七佢

行去佢門前大叫

我有壓力，你有壓力，你做咩挑釁我啊！

我啤撚到佢電話都跌埋

過去打柒佢 幫各位出氣嘛

我不會知法犯法

咪埋去問句地產狗幾時死算

竟然要撐豬蛇

個個以為自己係大老細

死全家都唔夠

咁又不洗
一人做事一人當

搭車都要做野 慘到